[AllezAllezAllez] 利物浦 對 般尼茅夫 1

四強

Lm

笑到訓唔到

我估應該會抽到沙拿倒戈

瞓唔著

mvp l6

繼續跪拜

Manchester City vs. Liverpool tonight:

15 chances created 🎯
1 goal ⚽

Liverpool vs. Manchester City tonight:

2 chances created 🎯
2 goals ⚽

Definition of clinical.

求link想dl落電話

今日我講兩個笑話比大家聽，

古天奴同史達寧

要屌老虎撚嘅同我出撚哂嚟

米仔做咩沖涼?

4強就到我利出醜

天口慶

TAA

有無高清圖

我訓

Gerrard on Alexander Arnold: "He has to be the star man over the two legs."

唔撚訓教+聽日博命返工，唔收錢幫老細OT
慶祝利物浦贏波

有冇古狗嬲豬樣睇下

唔緊要啦,
話晒人地淘汰巴塞

幫屋企慳水費

因為鏝球場烏煙瘴氣

入波唔識笑同狜一樣

入到四強已經覺得係超額完成啦今季 希望聯賽都生生性性 始終傷左咁多人

話放棄歐聯嘅同我出撚晒黎

唔好再有人傷保埋前四就收貨了

呢場一定支持老虎

力王

老虎勁到癡線
又唔洗ig block comment了

唔敢j

羅馬主場又炒轟又炒疤 馬體又不敗
邊個魚腩唔洗講啦

聯賽贏多三場就得

希望大家冷靜唔好打丁住
Taa雖然算進步左
其實只係sane太累 冇力爆 連踢三場
但仍然輕鬆扭taa

1:1 果球
Model都有沖上黎慶祝？

簡狗希望奇蹟出到四強啦
話時話 幾時抽簽?

taa 3 tackles 6 interceptions

Ching仲唔打丁幾時先打

有

上半場成pat屎咁

星期五晚7點

有冇人覺得vvd黎咗 成個後防提升咗兩班波

同問

而家其實係冇人可以換，後備得一個中堅、一個中場，兩個前鋒，同一隻翼，靠依度打埋淨返嘅比賽

老虎撚呢兩場不比vvd差 甚至可能好過

咁都唔丁幾時丁

講到四強會抽得中咁

固定時間

慢鏡見到好似係

咁你想點？

７５喎， 老細

有呀

唔會嘅

Guardiola explaining why he was sent to stands: I said it was a goal and he sent me off.

Guardiola also saying Salah's goal at Anfield is offside. Penalty from Robertson on Sterling.

Then says congratulations to Liverpool and they deserve to be in the semi final.

唔讚得，一讚下場出硬事

唔抽中皇拜不如唔好踢

God save the king

Guardiola on ref: "I know him from Spain, so I could imagine that....

"Liverpool deserved to go through."

#LFC #MCFC

屌，贏歐聯聯賽輸哂佢都得啦

留名等睇爆閘狗cap圖

dllmfsg

salah冇影合照冇po ig
代表d咩

同摩狗比高下立見

覺得對利黎講 對拜會易踢過羅馬

Guardiola: "I said it was a goal. It's different 1-0 or 2-0 at half-time. It's different when Salah is offside for the first goal at Anfield. And when Gabriel Jesus was onside there. These are the things that influence the game. Congrats to #LFC - a top team with a top manager"

你講吓點撚樣成pat屎咁？數據？圖？
你個樣都成pat屎咁喎

Guardiola: "The first half we did absolutely everything. Three at the back, created chances, controlled perfectly the counter attack. The second half was quite different." #LFC #MCFC

唔留埋半季

第一球文尼個下變速真係痴撚線..好撚快

畀人捉去驗尿

未做完訪問

Klopp: "It's not about perfection. It's about the result, the character and the mentality."

今場咁多人黃左 有無話邊個再拎牌就停賽

痴線 哥狗玩到咁撚大

哥狗算係咁，摩狗同你講足10年

應該話個下起動速度

同埋廢中對拜仁有noise啲

都係三場波

你以為自己邊個？你不如讚吓獌狗？

no

4強好似洗牌

利申:10年無睇歐聯4強

就快無得撈要慳啲

入到四強係咪洗晒

賽事有人話個球証是加泰殺手

無，因為4強洗牌

一撚樣 應該冇乜利迷會熟

唔係4強會洗牌咩

臭西狗

even入到決賽都唔敢j
daddy 係多仔同利記d 決賽紀錄真係好差

4強洗牌係近期先改 唔識都唔出奇
仲以為軒咁醒洗牌 屌原來笠水
真係幫唔落

4強收晒貨

見到張出場名單有寫

如果摩有黃就停賽
其他冇

二奶命

但入撚到決賽先算

係 4強無晒

好似係未巴買古有條條款，歐聯出區會收少啲？

就算上場唔拎,今場拎咪又要停

4強超額完成啦
無壓力咁踢好過啦

可愛

咁唔通拜同蝗係咩
講緊四強邊隊係魚腩咋 大佬

Klopp on Man City goal: "We wanted free kicks but it was not a free kick. That's not the attitude in a game like this. If they want the ball from you then they have to kill you, no other chance to get the ball."

中場冇人選， 落後冇野轉

有冇話過matip大概幾時出得返

超額完成喇，冇諗過會入到4強

好搞笑

其實哥帥好有風度

小學雞咁

Trent Alexander-Arnold was nine years old the last time Liverpool reached the Champions League semi-final.

Now he’s played a massive part in helping them get there. 👊

咁既人腳，4強主客都預比人456

老虎有邊次唔係打2場好波開始有人吹奏開返ig之後又派返2快場膠比人屌到關返ig

我覺得 個哨係偏偏地

咁快j到決賽，對羅馬都要落到場先分到高底啦

世界杯後

綿龍係後面搞笑

我地係魚腩啦

要巴贏歐聯 FSG收少左錢

入到決賽已經j到變感冒童 拎冠真係唔敢想像

幾驚條契弟紅牌

交尼好可愛

感謝沙神 感謝費九

邊球？ 越位都係旁證事啦

Taa對手jm9

交屁 > 交尼

法明奴棚牙 可以賣牙膏廣告

都接左好多球高波

oralb 搵咗佢賣

Steven Gerrard: "He has to be the star man over the two legs."

@rioferdy5 "If you came to this game not knowing who they were, who looks the better right-back? Trent."

@trentaa98 is being tipped for a place in England's World Cup squad 🙌

What a talent!

抽中蝗都好 可以挑戰下主場破蛋
雪返上次主場比蝗練波咁練既恥

feel到對波個mood好high
連埋教練
j得太勁等間又哂大好機會

Liverpool are the only remaining team in the Champions League who are unbeaten.

Forza Reds. 🔴

而家我地笑古
四強就係羅馬笑沙拿

最好嬴完波黑口黑面即刻加操

應該唔會啦 由其廢中已經輸過咁多次決賽
黑馬姿態入4強都好過比人睇好

上次歐霸都係
不過輸一場就夠

開心到訓唔著

下場對茅妻又高位反彈

抽到羅馬先算， 多數益皇馬

Rio Ferdinand on Alexander Arnold: "The England right back Walker was out there. If you didn't know who they were and came to watch a game of football, who looks better? It has to be Trent."

對到羅馬放眼決賽又點話

一陣起身返工

ＩＢＥ

返9 再試下訓

Yes

對黃潛咪豬左囉

250

仲邊有益唔益
人地反cup疤狗

佳尼心諗

佳尼:佢都係我同鄉喎

啫喱好正

好彩有疤分散注意力

Dejan Lovren & Virgil van Dijk vs Man City

21 clearances
4/4 tackles
2 interceptions
8/10 aerial duels

👊🏻👊🏻👊🏻

四強+下季歐聯資格已經滿分
要屌就屌定FSG

哥迪奧拿
真係好有風度

Klopp: "The first half, we needed to get Mo into the game. We made the change. The boys found a solution. We got through the whirlwind, yeah? It was the worst start, but then we knew they could score goals. Over two legs, I think we are deserved winners." #LFC #MCFC

Taa係時候轉細number

修頓加成

佢同廢中關系好D姐

完全無睡意

唔係佢去親邊度都撬同聯賽競爭對手主力，
(仲有北京電視機)
佢都唔會比人叫哥狗嘅

一次犯錯

Klopp: "I said at HT, if we score a goal it will change the atmosphere. That was clear. You saw the City line-up, they took all the risk. But there was always a chance for us. I would have been nervous at 3-0 down at HT, but we would still have had a chance."

我地贏5:2，疤狗比人反cup3球，柒好多

Chemistry 綠燈

好彩本身踢得ok又贏晒兩回合
唔係實畀人fucking disgrace咁講一世
感覺上啲一早出撚咗局嘅獌仲激氣過鏝

想知佢上場踢完獌有咩講

人地反勝聯賽冠軍係威啲

非洲最勁果兩個

高普壓到場

binc

Raheem Sterling has never beaten Liverpool in normal time since leaving them in the eight games he has faced them.

Haunted by his former side.

波齡淺 想認真研究下果球有冇offside

Taa今場tackle都好準

下年我一齊拜

Taa會唔會世盃有得上位

一撚定啦..有獌狗話想睇哥狗4強對強隊

Key走米拿費奴，佢地好似放屁

有機
上次Southgate搵佢跟操

Klopp: I really think City are the best team in the world. But I knew we could beat them. That doesn't make us a better team (than them).

The semi-finals will be difficult. But we should enjoy the moment. It's obviously been a while since Liverpool have been there.

剩係尾段轉左去羅馬睇
個龍真心勁到癲 完全明點解羅馬叫世一價
亦都明點解做到巴西一號龍

佢咪串9普巴個經理人 同佢兜售普巴

Klopp on Roma: They lost Mo Salah and they are in the semis, that's quite a thing!

Klopp asked about Roma's win.

"I walked up the stairs and somebody told me. I really thought it was a joke. I respect Roma, fantastic football team. They lost Salah and they are in the semis!"

冇，唔駛研究
出波嗰陣sane冇offside
karius打手鎚個波撞咗落milner度，所以sane射嗰腳都唔會offside

明著得真係特別型

想知迪法蘭斯高
同高普得到咩足球遺產入到四強

原來冇黑到
陣間起身可以光明正大慶祝

佢地見沙拿打起 覺得蝕左先叫咁貴姐

貼撚到攰
hea陣先

Po個幅圖講 防守球員deflect 落越位球員身上當offside是真定假？

又餓又訓唔著

但係成個進攻對面淨係傳左一球比卡打番出黎
就算辛尼企越位位但係無隊友傳波比佢都有得吹越位?

唔覺其他隊問價唔會叫咁高
因為鏝個龍世一龍 巴西都係踢佢後備
羅馬絕對有條件叫高個價

係真 但傳果下SANE都無OFFSIDE

咁前年歐霸決賽屌摩都係回傳又點解釋

真
不過上次lovren對熱刺比人當左係傳波

有無香港人拜伊斯蘭教 有無歷史可以睇下

好明顯冇啦
嗰幅圖都on9
自己友冇掂過波點會offside

明真係著得特別型

食個早餐慶祝

我諗係睇球證點吹，跟足球例的話係越位。咁樣判係十分準確，但係當佢睇唔清唔吹越位亦都過份

sane位置一定係offside，呢樣唔洗拗
爭議點係當米拿回傳定當佢擋波

其實明奴入波個下有D驚佢真係除衫
佢有冇咁撚冷靜

如果４－１ 一定除衫

傳出黎之後兩腳波都係我地先交比sane 咁都offside

好想sick leave

就算當擋波都唔會offside
因為球波係karius打出嚟

咁計佢越位係計鏝城傳比佢個刻
定model撲波個刻？

係倫敦食完炸雞

即係越位其實同傳唔傳波無關係?
咁假設有個a隊有個球員a企係越位位
b隊龍門開個波射中b隊球員b彈番去球員a度都可以吹越位?

屌摩係主動 有成個動作同意識回傳
米拿呢下唔係主動有動作 點睇就係要球證判

球例就咁寫

因為model撲完鏝城冇掂波
我覺得都應該計佢冇越

計傳波果刻

除衫88得,佢有一下落腳剷迪布尼又係驚

曼城球員除左第一腳都無掂過波，中間再隔左個手槌，回傳定擋波都無分別啦

最最撚緊要係隊波識控制節奏
同埋唔會一個individual mistake之後崩盤
你打大賽邊有可能下下入3,4球比你敗

返左香港啦

班友講極都唔明

成個上半場都好危

但起馬冇崩盤
廢中最弱呢項

不過講真個球炸糊入左，鏝食住個勢上反cup 真係easy

算啦,調返轉係利受害我地都會話係黑哨

好彩下半場踢返似D樣,就無咁多爭拗

淨係睇第一句已經end topic
前一腳要係隊友踢嘅先會計越位

咪係輸冇分別wo

風度

咁踢落去model好有機會入埋國家隊，睇落好過trapp 同leno

Liverpool's Premier League fixture at WBA has been rearranged as a result of the Reds' qualification for the Champions League semi-finals.

Klopp's side will now travel to the Hawthorns on Saturday April 21, with the game kicking off at 12.30pm BST.

事實上我地係嬴得具說服力

紐亞收左咧?

死獌狗真係唔識哩樣野

隔離po有巴打打出黎
球例又真係話由對手折射出黎既波 係當OFFSIDE, 所以先話要睇米拿係咪故意傳球
gaining an advantage by playing the ball or interfering with an opponent
when it has:
• rebounded or been deflected off the goalpost, crossbar, match official or an
opponent
• been deliberately saved by any opponent

好大方

具說服力同會唔會公開咁祝福人哋兩回事

當紐亞踢得，有個達史達根做2號龍，3號龍就3選1

巴狗個件先啦
karius今年都冇入過

嗰件咪正選

trapp件垃圾真係 屌死契仔
不過都未到model啦 仲有拜仁個龍呢 今季都係佢守咁濟 仲有04個龍都勁
04德甲第2 11張cs同拜個龍一樣

Mohamed Salah has said he was proud of how Liverpool fought back after “struggling” at the beginning of their match against Manchester City.

Salah: “They were pressing high and had lots of chances, so at the beginning we struggled. But we came back and fought hard to get the result.”

Salah: “I’ve changed my position many teams but we play as a team and everyone gives 100%. We are happy with the result.”

Salah: “I’ve said many times I play for the team and I try to score to help them win the game – that’s the most important thing for me.”

因為佢冇睇offside下面第一句，只有嗰句成立先會offside
即係要係隊友踢球或者觸球
鏝根本冇掂過個波，下面啲condition就唔適用

Guardiola: “Big congratulations to Liverpool, hopefully they can represent England well in the semi-final."

推

旁證好明顯睇到model 打手鎚出黎架啦，問題係佢睇錯以為jesus 回傳造成越位

請問韋拿杜姆審判日審成點

其實鏝除左金錢足球同250之外都無咩野乞人憎 起碼無big6另外幾隊咁反感

好中意呢張

一撚定係學神留比佢既隊長軒達臣

幫我地買左250走就已經多謝佢啦

根度簡高普fd子黎

呢球唔吹 搞到早失 都影響深遠

呢段應該係講緊對方傳波+對方接應球員企越位位置
個傳波中間唔小心彈中咩野都計越位 (鳩up)

緩刑一場咁多啦

好撚爽 隻賤種多嘴狗隨時季尾搞走埋馬斯L
馬斯L真心有潛力勁 當然扭爆垃圾利後防仲諗住有排頭痕 點知摩佬咁好人幫手清走

人地唔當馬斯亞係足球遺產喎

得迪基亞有開名

唔派膠咪算囉

馬斯亞真係勁
係獌哂左佢

我未呀

本身唔曬既 依家真係心都涼
下隻就準備搞死埋拉舒福特

元朗拿度兄出去開post問啦

仲要留幾耐

反唔落啦今場

返左黎2日
朝早好精神 夜晚又好精神 突然又好攰
啲時差未搞得掂

足球遺產

今場要跪拜

Salah mane拜緊老虎

雲迪克由降班隊去到歐聯4強

其實我去考armed forces

The first legs will be on Tuesday 24 and Wednesday 25 April, with the returns on 1 and 2 May. The exact schedule will be confirmed in the afternoon of the draw.

又係連打兩個禮拜,

有價好賣

打歐霸果時都係嫁啦

歐霸

4月２２ wba (a)
4月２5 uefa
4月２8 stoke (h)
5月 1 uefa
5月 6 chelsea (a)

洗牌 四強黃牌全清零

米拿個樣好惡

負資產就有
屌米老虎屌摩軒隊

Robertson心路歷程

侯城降班 》利物浦 〉後備都冇 》站穩正選 〉歐聯4

cls

Lomo都衰過軒巨啦

做左假利
鏝20射3中係咩事

疤又咩事

我諗taa仲癲 上季仲踢u19/21/23
屌你今季英超歐聯入波 19歲咋
大家19歲果陣仲67緊

希望5月頭已經踢緊風流波

聖人幫幫手

Lomo係廢中自己入既
唔當足球遺產

人地19歲已經係歐洲最頂端嘅比賽踢緊

仲要守死sane 痴線

Pep Guardiola has only lost to three different managers 3+ times in his entire managerial career.

Jurgen Klopp has beaten him three times in the last three months.

Most times on the winning side against Pep Guardiola:

Jurgen Klopp (8)
Jose Mourinho (5)
Arsene Wenger (3)

The current rivals. 👀

軒
超新星加盟>百屌不成材>後備都冇>站穩正選>隊長>國家隊隊長>歐聯四強

taa防守再進步既話真係不得了

偉拿老母考牌戰大家點睇

我就覺得班後防都係搶哂鏡

4條友都踢得超好. 我依然睇唔到老母

要有個好中堅教佢導佢
屌靠老虎死撚得啦

雲加榜上有名

Vvd開頭同model夾埋派膠要打pat pat

Lomo下半場多左空位，帶多左兩三球波
但佢真係好隱形

我雲又贏

老虎呢2個leg d解圍好撚熱血

250仆街又唔怪得哂，不過血肉長城咁守都算係咁

k1 vvd兩個d默契仲爭d 可能夾得半季

屌

Trent Alexander-Arnold made more interceptions (13) and won more tackles (7) across both Champions League quarter-final legs than any other Liverpool player.

Incredible work. 🔴

交屁first touch柒左成季
估唔到必要時就ft球咁撚靚既

牙朗2號 歐聯翻生

你老味 如果直播睇到沙拿入個球仲撚high

真係9成贏交屁 實現左買佢番黎ge希望

衝散對面條防線 我覺得全英超真係得佢同當fit 杜奧巴先有信心咁搞

下場睇下車仔頭場作客會唔會失分
如果車狗失分，對茅妻要收起沙律
要比佢好好休息呀

taa ings ig笑9 jelly

完全用表現說服季初怒屌佢次等球員果班人

果時未踢穩，個個叫米拿打左閘都唔好再搵佢

原來車仔踢先,如果佢地失分,利贏埋
之後真係可以全留力去踢4強

Virgil van Dijk in the Champions League for Liverpool:

3 games
3 wins
2 clean sheets
1 goal conceded
75% duels won - best at LFC
12/13 aerial duels won
2/2 dribbles
87% passing
11 defensive actions per game - most at LFC

真係好撚好笑

完全反映現實

拜仁拍硬檔聽日贏左佢
四強最驚抽西維爾

到呢刻想對皇馬
如果真係想贏冠軍，點都要贏皇馬
輸左都無辦法

一場過心理壓力應該大過主客場

係
所以寧願而家對皇馬試一試

丙朗成個超級撒亞人咁喎

算把啦
無論幾強對皇馬都輸架啦

我地夾埋獌狗果場打哂鏝啲弱點出嚟 下場熱狗輸波實比人笑死

唔係試一試
而係有主場威力博和/-6贏一粒

4強都係軍刀抽

是但一隊輸都笑死啦 鏝輸埋4連敗

真係好痴線 咁既中場線入到4強

還我沙比 不過依家沙比都救唔到垃圾利了
對邊隊都死

Liverpool remain the only UNBEATEN team in the Champions League - as well as the top scorers in the competition. #lfc

一講呢句

下場咪比人456

小組賽兩和西維爾
4強再對賽真係有機
利進步好多

隊閪波出閪到線咩

如果咁講既手球閪隊進步仲勁啦
殺獌拜

好過癮 疤逐個post逐個post摷出黎bin
好笑到

羅馬前四挑戰仲大
米蘭雙雄都咬得幾緊

對皇馬搏盡出局，好過對羅馬柒住咁出局

ac應該追唔到，國米拉素羅馬三隊爭兩個位，仲要三隊聯賽都係柒下柒下咁

其實條中場都好有紀律 仲要咁搏命

拜同西維爾

2隊都麻煩

後者實力是弱 但利最近 3次不勝
好像曼城打利咁

屌奶星 陣間上十半
點瞓覺

希望英超修頓果堆幫幫下

一週一賽 跑個唔停 都仲勉強

喱個真

番工撚都未出聲啦...
番9

上場守住CS真係好唔同
你睇疤 真係乜都有可能發生
就係一球away goal

want sleep

古狗呢刻咩心情
真係估多一萬次都估唔到4強有利冇巴

如果 3-1 加埋今場一開波入個粒，真係嚇到瀨屎

好彩有拎古狗筆錢買球證

唔洗3-1都瀨屎啦 人地主場2分鐘就入你波
個上半場真係

求証

見到有人講 如果有獎 古都有份 是唔是真

But we sold coutinho...

本身都可以當條友有份
但狜狗條撚屌公開講埋d咩疤拎歐聯既話佢當自己有份因為有份一齊練波打氣
咁就無lu

大家唔好抽古抽得咁過份，要知道無古筆錢就無vvd

照道理係有
不過佢好唔好意思拎

同埋咁快ff利會贏

反而想決賽對皇馬
利決賽如果對次一級 比睇好輸左仲7

算啦佢唔通講我支持利狗因為我有份咩

一場過唔可能贏皇馬

所以就係想4強博一博

終於有得對外國豪門

係唔係有數據邊隊殺巴最後就冠軍

呢幾年都已經唔係啦

星期六場英超 好重要！

發覺個個球員ig po笠水軒都有留言

收下把臭口唔得既 講到好似利物浦欠撚左佢咁

皇馬都好耐冇對利

見識下利進場威力

渣土想當年係班拿貝個陣

逼選輸一球 唔係個個做到
#BRback

有冇ching國得西波會戰勝歸來
4強又可以教訓西波

訓左2個鐘 眼訓到仆街 好想射波

嘩 好似做左黑哨利

巴神 波連尼

有無人好似我咁諗 寧願4強轟轟烈烈咁出局好過決賽輸波
兩年前歐霸決賽個場

三個歐聯8郎

都超額完成咗
隊波仲行到幾遠咪行幾遠囉
喊咩

決賽輸真係好hurt喎

我都覺 依家基本上咩結果都好開心
至少可以對一次真。強隊

大家圍爐緊

點知四強對西維爾

其實諗返都好既 果年最後歐霸都冇得打
單線下先有今年既前四入場卷（單線都要打到第38場 )
仲有冇歐聯打葛斯先無黎（好彩冇黎）
養個肥仔事少 隨時冇埋交屁

去到幾遠去幾遠
起碼等班波有更多大賽經驗係好事

尋晚病左 無睇到
今日要睇返先

有無巴打講下老母踢成點？

隱形

四強都收貨
係睇有冇機會行遠D

上半場屎 下半場好好

古敢奴

屌簡仲唔去老婦 藍月？

跑動好多 有球一扭幾
不反了

但扭完又lag機

bc華洛賓式射門果球
原來老虎頂到下 如果唔係應該死角入

lag機先係老母

老母仲係老母

沙拿入波嗰一刻
我係屋企對著嗰電視係度拜

琴晚成個加泰都被逼害

估唔到會反cup
睇完精華又贏黑哨

狜ig真係俾利撚大軍全面進場恥笑

屌你睇精華就唔好扮清楚場波

希望張仔發動到 離開阿仙奴的下場 技能

你打好d好過
成日有心無力

如果抽中羅馬 一個vvd 點頂迪清高 同埋個shxxxxz

明奴除衫 兩黃一紅就仆街

有精華link嗎

成日扮除衫

希望4強抽到巴狗，教訓下d 25狗

jelly 又係一貫水準
點解可以進步得咁撚快

Ching講緊下年？

你講咩呀 皇者疤點會入唔到4強呀

車根本冇心爭

睇訪問同lfctv都知老母份人隨和好玩得 鳩鳩下
踢波都係一樣鳩鳩下

摩唔爭氣 打得好左入埋國家隊先傷，成就左啫喱仔融入隊波

又玩逼宮？

笑得好燦爛

摩只係好自然咁返去佢既最佳位置

努力踢就夠

諗番決賽輸波經歷就一定多餘

諗下3一3 ac

摩點踢都唔夠jelly好

摩黎左咁耐只你踢左對熱刺一場好波
但係jelly 呢排場場都咁撚好波

當初只係要求守得穩既左閘
其實我地都幾撚低要求

第一次出街等lift say hi比人無視
開頭心諗條友好冇禮貌 唔熟都唔洗連打招呼都唔應掛 話晒一場鄰居

跟住諗多諗係咪因爲我今日著左件利物浦先咁樣

呢場黑黑地哥狗賽後都冇講啲咩 仲恭喜我利
如果係隻摩狗肯定發哂爛渣

因為摩set 低咗個要求

如果有jelly
可能歐霸決賽唔使輸

已經完成使命

向前望啦巴打

其實啫哩都時有甩漏
只係冇摩爆得咁嚴重
不過啫哩出波真係勁好多班
屌摩成日都自己射埋

Mane起步極快 拉散左一對中堅

利羸歐聯比番塊牌仔古

有VVD真係差太遠太遠太遠了

鬥慘大會
8半既手足出黎未

話說開波前有位手足好似話佢份工天未光就要起身
而家點

廢中係咪傻架 用隊垃圾贏左隊冠軍大熱

就算jelly 有失誤 我地都仲可以當交學費 因為真係見到佢有希望
但係屌摩就算9 數啦 交左幾年已經

咪撚理果條多姓家奴
個個post都入 冇人理佢

好撚眼訓呀屌

jelly 成日拍vvd
moreno 得lovern

645出門口揮手

係觀塘返機場
眼訓到鳩縮

Lovren 同 taa幾夾
令人太意外

真心 除左將軍 換左屌摩屌米先係重點 兩條友都俾左好多機會 結果都係百屌不成材

眼訓到癲

你痴線架

sleep is for the weak

一陣老細唔係到既話真係要訓返陣先

而家仲𨶙有左鄰右舍咩
個個都勁閪冷漠
衰d講句火燭佢地都似自己閃人 唔會理其他人

希望拜狗出到線

覺得利會抽中拜/西勝方

2D3L

冠軍 4賠 羅馬13

屌, 老母上半場同米拿幫左幾多次右邊
咁都話隱形

綿龍嗰球都好勁，中遠柱入。最正就係又撚咗奧達文迪。

salah 入波唔笑 25古上身？

嗰球salah 都勤力封回傳路線

寧願打宇宙隊都唔好對手球隊 真係驚

果野好撚霸氣喎

要型
之後綿龍入波佢笑得好燦爛

yes 準備過鍠了

可能緊張

入到決賽下季唔屌高普係煙鏟

型撚到仆街

發覺公海屌我哋黑哨果班人大多其實係係獌同未來熱

冇左摩，冇左米，冇左cancer

Block得太多狗

吹走人粒波咪由人屌下

但如果依球吹既話
利會輸12m

我到依加都讚成科技輔助球證
相反佢地得益時就反對話足球係有誤差先好睇

好喜歡綿龍

VVD 早段比人foul 冇吹令到利直接輸一球...

比其他後衛心理質素差少少真係會成場爆 (Lovren)

但係都頂住壓力...心理質素 領導能力真係天生...

VVD呢75M真係好撚抵比 一個活化後防4個位置...

最重要係咩

呢幾場表現撚埋出面隻小醜 出面開post隻小醜自己開post自己推

早晨呀咁多位bb

條傻閪個樣

鏝唔出阿古路 抵死

巴迷唔想要so9 收翻黎用好唔好

唔知Firmino仲打唔打到10號位

尋晚Salah入波嗰下真係眼濕濕
雖然咩都未攞到 但見到隊波進步真係好大 比到希望球迷

老啦 踢英超佢會瓜

其實睇返巴塞陣容,真係好多一係廢,一係老
係時候換血啦

張仔送左件衫俾細路

點解痢無球會post?

咪用咗兩億幾買咗兩件去接班囉

唔夠喎,

精華
又係IE先睇到

我地揸住米拿老母can正宗老弱殘齊哂都未出聲巴有咩好講

但琴晚jelly 都有幾下甩碌野

但佢點都好過屌摩 如果琴晚果個係屌摩 輸左9世

iphone 睇到

jelly係會甩但係屌摩果d係甩完直接失波，例如禁區on9推人落鏟
而且仲要教左幾年個腦都冇進步過你叫人點撐

嘩，lomo 都跑左11k

中場一班工兵帶到去歐聯4強 唔反了

高普你叫獌聯班高價廢物中場情何以堪

算啦唔串啦 人地英超2哥仲騎撚住我地

對手曼城呀 ，實有少少蝦碌啦

人地冇足球遺產點入4強呢

glenj8

騎撚住猁

好彩冇起身睇
唔係心臟應該頂唔順

好眼訓呀屌
早知做假利

呢張相真係好正

老虎撚霸氣到

即刻買左套沙拿字同三寶章
好不智

But we sold coutinwho ~~~~

Rich

do you like it?

No

張伯倫終於入到4強啦

求f9入波gif

睇左羅馬個場精華
D高波打到巴塞仆街 如果抽到佢地其實都幾驚 利識唔識守高波

希望入到去final

驚拜皇》羅馬

有左vvd已經唔係最驚高波啦

迪清高已經唔係快, 第一球都可以咁

人地唔一定要攻你VVD果邊, 對獌2球都輸老虎唔夠LKK頂, 對晶宮輸Matip唔夠BTK頂, 獌已經完美示範點樣針對我地弱點, 係鏝冇高中鋒冇得學姐
以迪清高琴晚既狀態絕對做到同一樣野

4強無弱旅啦 冇得驚了

係咪救急扶危果個

邊個25奴？喺疤菜做後備嗰個？

高佬頭腳長兩步爆得快

alba個步韻似冇全力跑
一隻閘跑輸俾dzeko都幾樣衰

Lomo

睇直播嚇到賴屎

睇個勢仲快過上場利記入3球

成個上半場都震住黎睇

Alba本身咁撚快, 迪清高本身又唔快, 都可以比佢咁樣步出黎

仲有人未block個親親何b佬

有一段時間鏝7,8個人圍住哂大禁區, 企哂係禁區線到, 個波一彈出黎就落係佢地都傳中/射, 好似睇緊少林足球田雞果度咁

抽中邊隊都可以打高波
睇下高普有咩應對到時

牙朗 利雲 迪清高 vs lovern

幾乎到ox半場前射第二腳波 都過唔到半場咁制 唔賴屎就奇

原來唔係得我咁諗 血肉長城俾人左中右輪輪住射

點解仲有人未block件波台公廁，咩post都有佢

無block但唔會覆

btw有咩開心過3殺鏝加25古出局

買左vvd之後成條防線升左級咁

人地剛剛先柒完，你又想玩上上籤

古天奴2月接受訪問：「雖然我踢唔到歐聯，但如果巴塞贏左，當然啦，我仍然會覺得係我有份嘅錦標。我會係勝利嘅其中一部份，一定，因為我有同隊波一齊集訓同幫佢地打氣。」

咪係，仲覆佢

羅馬勁過利啦
人地今年歐聯主場連波都冇失過呀

陣間羅馬士氣波拎埋冠軍真係唔知邊邊上上籤

唯一打唔到果隊疤都收埋皮

等我利地上最攻擊破佢地

利記牌面最弱 可以踢多兩場心滿意足了

想教訓多次西維爾

希望4強對閪維爾

睇精華佢地個場又係好好氣氛

我就唔信沙拿攻唔入高拉洛夫

對皇最好睇

買alison了

應該比人Cap左圖了, 好似獌狗之前咁話就落面, 但輸埋真係笑足一世

最愛依種感覺

丹比利又貴又廢

人地幾多年無入過4強呀
佢接近都係次次16強出局黎
仲要贏疤狗wo

等睇Allison救哂利狗D波, 再高價轉去其他豪門

今日最爽就係見住啲獌犬熱犬谷住谷住

4強，佢地有幾多隊入都冇入過

我地都接近10年無入過

鏝都大大方方
反而獌喺度做怨婦

要出屌摩

終於有得揀4強對咩好

咁就要拉返去斬波個下，唔係掂到米拿個下

唔貼J圖?

咁老實係少少黑嘅
雖然第一球250玩mma都冇foul

趕走埋哥狗嗰下真係似私怨

出佢但綁住佢係龍門柱

等J salah全場highlight

18後 18後 沒有19 說歐冠那反勝成為常識

有生之年幾時睇到拎英超

想問呢
廢中對軒帥咩往積？？
好似豬多？？

關撚事，佢走到埋去屌球證都唔趕得？
250明下下特登跌啦
唯一爭議係米拿個球姐

信耶穌得永生都唔會睇到

認真入到黎4強實力都唔會差太遠,
羅馬可以3:0巴塞就證明佢地今年歐戰實力

jelly攬跌250嗰下爭議性大啲
米拿對手垂低哂冇動作
個波又快縮都唔會縮得切
10球有9球都唔會吹啦

呢張咁好j都唔算？

越位個球，當唔當入係睇佢有冇意回傳

見到班熱狗曼狗燥撚到咁就開心

想問米拿果下點解反而b silva會食左牌 ？

認真想問下由model去到m7
唔係由鏝發動都會當越位？
唔係應該由最後一個鏝球員觸球嗰下計？

投訴過激

牌係俾佢投訴過激，但球証吹乜就唔知
射完果下 jesus offside??

佢大力屌球證阿

但吹咩先

可能我烚眼訓睇漏左 淨係見到米拿俾人射完手鏡頭一轉就俾牌b silva

b silva offside

應該係舉腳過高
佢大力ban左幾野最後高腳搶波

冇的

米拿手球

交屁果下剷落奧達文迪其實紅得

雖然有好多球都係可吹可唔吹, 睇球證點判, 但大部都係偏向對利有著數多D
不過利自己都守得好同埋把握到2次機會, 抵讚嘅

嚇撚死
nigga冇腦成日突然爆

Prize money
As of 2016–17, the fixed amount of prize money paid to the clubs is as follows:

First qualifying round: €220,000
Second qualifying round: €320,000
Losers third qualifying round: €420,000
Losers play-off round: €3,000,000
Winners play-off round: €2,000,000
Base fee for group stage: €12,700,000
Group match victory: €1,500,000
Group match draw: €500,000
Round of 16: €6,000,000
Quarter-finals: €6,500,000
Semi-finals: €7,500,000
Losing finalist: €11,000,000
Winning the Final: €15,500,000

--------------------------------------------
Play-off: 2M
Group: 12.7 + 0.5x3 + 1.5x3 M = 18.7M
16: 6M
8: 6.5M
4: 7.5M

已袋40.7M歐
入到決賽多11M
FSG再話冇錢買人死全家

冼腳

但你以而家個市40.7m都係淨係買到多一個張仔

40.7 euro = 1/2 yacht 咋

呢個球證都算幾嚴 個樣又惡惡地

2-1果球佢都突然爆

但冇收腳

依張圖終於confirm 入四強

btw b silva又後生又勁又唔係特別貴
鏝真係冇入錯貨

下，今季正數都入4強，你覺得會科水？

好老實普捷天奴同光頭佬都有風度.

係獌狗個daddy 真係一個仆街黎

佢加埋伊巴 ,靴狗, 爆炸狗, 普巴, 艾夫華 呢D 狗閪 令到獌狗浸狗除出哂黎

平時4424王者笑鳩我利

自己上一場先得益完 依家笑鳩我地

洗咁撚多錢歐聯16郎, 差唔多成季都冇form 高薪養廢物犧牲哂D新星 得獌狗先做到

買唔買人fsg都死全家

獌不嬲上至下都係賤種
摩狗去埋岩哂 好襯

太獨 去鏝都係後備

覺得佢走位幾好, 唔會走去人堆阻住晒

英超D球證唔知係唔係驚自己睇唔到
成日仲走埋去人地猜緊波既位置
球員一想推生波就比佢地擋
但行得太近有時反而睇得唔夠廣

咁都計到

唔止咁少
仲有電視轉播費
英超隊仲係分到好多

覺得同政治立場有關係

有冇人覺得沙拿個慶祝動作好似美斯？

明踼mma，痴撚線，仲話插水係技術黎

所以未話咁都冇錢買人
仲唔撚死全家

N.Keita 66M歐, 一個歐聯獎金夠買

等看支持fsg將高普因素

丁到變FSG領導有方

如果Keita今季已經黎左歐聯真係有啲機

哥狗 算唔錯
雲加 係間唔中老人家嘈幾句
干地 對自己球會屌哂鬼 對外無咩野(除左口臭西)

摩狗 同 肥普就

打手JP:

Fans must wait for JWHenry/Tom Werner....... to invest and build the team

哥狗其實都係小氣, 但表面野會做下, 起碼唔似摩狗咁肉酸

季前賣古，聯賽前4 r聯4強，今季收晒貨了，希望下年唔撚駛重建

四強到我利變上上籤

以條數只係uefa 個獎金 仲有電視轉播費門票廣告贊助商費……fsg 真係買埋飛機大炮都仲得

條防線真係已經好左好多
如果係以前
邊守得咁好

仲信
疤狗抽中羅馬當晉左級咁

羅馬都>利

沙拿2年隊友 應該識防
一堆高波+迪斯高

咁文迪蘇傑、丙朗同利雲都做到姐

四強抽中邊隊都要搏老命架啦

西維爾 都要搏

我地米拿用迪斯高做左幾年隊友

以前有出名marketing firm做過研究
至少多7千萬Euro
仲要幾年前

點會抽到羅馬咁好

兩閘同中堅幾夾

可能我標準已經擺到好低

起馬肥普冇追住利咬 摩狗呢隻巔狗有佢一日英超 都會追住利黎咬

丙朗再倒掛真係vvd都救唔到啦

小學數學練習題, 根據以上資料

FSG暫時得到嘅獎金可以買幾多隻遊艇?
一隻遊艇68M

已經分唔到球員質素同鬥志咩水平

單計琴晚場波 其實文尼功勞大啲
第一球大部份credit 應該歸佢

中羅馬係叫有得鬥下，但中皇拜就 ，其他三隊都想抽中我利啦

唯一玩唔到高空果隊疤已經收左皮
望就望手球隊贏拜, 雖然都難打, 但起碼佢地冇乜高中鋒

最緊要唔中鍠
有球證+歐聯朗冇得打

1：2 都有機會

唔知點解覺得西維爾難打過拜仁 似終格食格

其實想對鍠
想睇利同人地實力差幾遠

不了

痴線 真係比人
Benzma modric c Ronald kroos Marcelo 完全位對位食住

炸粥果球如果計米拿冇心 play the ball 既話
辛尼越位位置應該係要計返曼城吊入去個下到
我睇 Highlight 冇咩畫面有 Cut 到果個畫面

Btw 半場果陣我要打個飛機定一定經

今季d 收購真係好成功， 前線同防守都好好多， 係差中場

果球張囝護空門失敗即刻嬲到拍地下
嚇到我都灰左幾秒

你當OX 子流架

雖然我到依家都覺得佢係自來球員多過收購返來 但依家好like 佢

真心(
唔包括keita)
需要一個正中鋒 有制空權防中 真翼衞 中堅

正中鋒唔洗FF,
廢中套FORM一定係要費明奴打前

其實尋晚如果哥迪奧拿無趕出場
下半場未比會咁
佢每個攻擊做唔到佢要求就係場邊係咁屌
個氣勢好勁

迷ox 真利 好有heart 真係場場比足100分

尼迪迪足矣

用助教傳話真係好搞笑

佢冇可能打足全季

其一啦
另外鏝上半場花左好多氣力逼搶，相反利就長傳清波
去到下半場鏝就冇氣，利就開始逼搶

一開始全部收購都無咩人睇好 ox無人信佢打到中場 salah意假水貨Robertson降班料 vvd黎之前傷完成年個態又話麻麻

尋晚之後仲有人覺得一定係皇拜

同埋都要搵定後備翼，好彩係沙拿無乜傷，一傷就大q獲，無人用

Robertson 真係打幾場已經覺得幾對板

FSG又然

salah真係驚喜中驚喜
明明連plan a都唔係

都話嬴撚梗

前面應該會用INGS做替補,
反而翼應該會買,
我就唔信廢中真係會有用H.WILSON

反fsg嘅仲有咩好講

我心目中既mvp係米拿，特別係上半場，個種經驗同淡定好突出

邊到印歐聯3寶+字係平同好?

官網

企定定比B華一省再省果下簡直係用生命踢緊波
加埋不嬲都比隊友跑多一兩公里

想問有冇賽後攬攬片睇？

留名等睇4強中皇馬，次回合前一晚，沙拿宣佈下季去皇

老實講唔太覺得ings打得返起
如果有其他英超隊想要就放走佢啦
Origi Sturridge Ings3個應該留1個 剩低啲錢all in個好啲前鋒啦

5-0
3-4
0-3
1-2

4場加埋郁輸作客入球

要Fit 廢中嘅體系,好似INGS fit 多啲啵
力子連德甲都就入選最差11

史毒就.... thanks for the memories but it's time to say byebye

歐聯不敗男 + 主場不敗男

依到3位最好算係INGS 喎

本身買左衫

原來老母既全場跑動都排第3
ox雖然排第2但差米拿接近2km

如果奪欧冠 25古有冇份？

季初仲諗住米拿今年應該都係坐多過踢,
點知下半季靠晒佢

做咩簡體
好似真係可以比牌佢

米拿d適應能力真係強

佢本身都5g唔知幾a
係有份加

佢自己都明唔可以場場正選
其實先32歲

90 分鐘跑13 公里
大把人唔踢波 淨係跑都唔得

呢個真
佢真係應該無乜完全停低

俾著我邊有面返黎痴

做到咁柒都要半季去疤
可能真係會做

真係拎到我又唔介意佢返來拎wo
佢唔走邊有咁團結

但大前提係要拎到先講

氣場龍門+吉祥物

力場中柱

古個情況同d女嫌棄自己男友無錢
之後跟左個有錢佬走，點知個ex比現任活得更好

又好似13 14話俾唔俾牌陳豪

熱狗快d appeal入球啦

model高波真係有信心,以前D龍一有高波就好撚驚

Appeal完都唔夠沙拿啦
黎緊幾場對弱旅 沙拿私家雞

洗唔洗post番摸vvd張圖？

尋晚真心唔明曼城主場做咩噓佢，佢係曼城無功都有勞，又唔係反骨。

不過有2,3下打手鎚唔夠遠/位唔夠好

同埋sane越位橫傳返中間個球, 都唔使咁快出

講緊古？

好耐無係新浪見過咁多丁文

係咪我呀？我5：30起身，尋晚12點訓到2：40起身睇波，完場太開心無再訓
而家半條命，想飲紅牛

背傷果個就唔好提啦

岩岩睇到Roma對上一次入四強係34年前, 當年佢地決賽對利

文尼上半場比艾達臣係咁推
我諗起如果係蘇亞雷斯應該一早碌咗係地搞到艾達臣比人趕咗出場

入到決賽既話 如無意外會打皇馬
當然4強都可能會打
所以分別不大

Respect 哥帥！

毒撚文尼單純冇諗咁多

晉得一級得一級

米拿對鏝入波會慶祝 可能因為咁有牙齒印

條友又話接受道歉結果出黎翻舊帳

好似傻仔

mvp: 米拿同老虎撚

原來下場鏝城對熱狗，會唔會4連敗

Roma send Barcelona out of Champions League: 'Debacle', 'ridicule', 'fall of an empire

BBC咁樣話疤
fall of an empire

當L6俾人捧上天個陣
就知道下場有得睇核彈級爆炸

有冇vvd冇扎計既圖片呀？

傻撚左？
想獌反cup

點會cup到

米拿

其實阿lok琴晚踢得好好 毒梟無位了

著住件古仔返工

條友假膠黎
鏝POST都比人屌到反哂皮

其實Sane果球正確解讀係點

條友雜種嚟架個個post都入 個個post都pin咗
咪上幾個post叫人開post嗰陣post埋利物浦會徽方便佢pin嗰個囉

懦夫果球頂入左應該屎眼都冇埋

第一個留言勁中point
笑撚死

無越 利狗4424

block啦屌你地
佢個個po都入去扮球迷

屌 岩岩先醒起阿狗d球員去邊隊邊隊就有冠軍
100分
多謝佢帶個冠軍比我地

唔好痴線啦

但d analysis 又唔係咁講

Kolo Kolo Kolo

MF James Milner, 9 -- Another brilliant Champions League display from the skipper for the night. Tireless. Covered every blade of grass at least twice, used the ball intelligently and tackled and intercepted as though his very life depended on it. An unsung hero of this season.

DF Dejan Lovren, 9 -- Aside from one mistimed challenge on Raheem Sterling that earned him a yellow card, Lovren was imperious. He made countless blocks and clearances, but perhaps his most telling contribution was the slight touch he got on Bernardo Silva's shot that diverted it onto the post when it looked to be curling just inside it.

有得J好J

今季大逃亡wo
山狗 基奧特 禾仔 魔咒好難實現啦

笑左

巴打好靚仔

好正

放大緊

仆街 唔好推

達子咁唔小心

我錯 大家真心放過我

上帝選中左真心愛利既100分

米拿好撚痴線 上幾季利聯賽助攻王

今季歐聯助攻王

有張相ings串返jelly你係咪gut起左對腳邊有咁高

對皇一場偷雞好過兩回合啦
雖然都係FF

法國軒好努力咁comment隊友d相

欲蓋彌彰

唔想對羅馬 實比迪士高頂死

我想問我利真係拎歐冠
古狗會唔會有牌拎？

自己分

睇利抽到邊隊就知uefa想保送邊隊入決賽

三隊都想砌利

狜狗為利貢獻好多 好想今年幫佢拎歐聯

正路

對拜好似好d
羅馬格食格，對親都輸

好合理

禾利是肉便器

由歐霸開始已經係咁 唔意外

點樣格食格 上次對已經係2002年

依家人地疤都照數

不敢MAKE US 占了

搵人改羅馬

頂,黑腸

冇中間份

你個名

唔係，擺明係旁証舉越位舉到盲目曬，一見Sane拎波下意識舉旗

有猁中出都黑面

4強心聲

真係好撚鍾意水貨
可唔可以留低做Legend

下克上

旁證角度睇唔倒(應該話佢睇錯?)BC華定米拿LAST TOUCH
BC華LAST TOUCH可以判OFFSIDE
米拿LAST TOUCH絕對合法入球

感覺唔似會留到好耐
反而啫喱OX呢d就大機d

仲有明

啱啱巴塞roommate先話要買費明奴唔要蘇亞雷斯

望米拿卡叔係利掛靴做名宿仲實際啲
好似都好耐冇球員係利掛靴
之前以為林拔 托利叔有機 點知都係唔得

前面無左是但一件都無左個化學反應

SORRY自 應該係耶穌
同埋都係 "可以" 判 而唔係 "一定要判"
因為可以話耶穌反應唔切唔係故意

疤犬
當so7 condom呀屌佢老母

睇錯咪姐係誤判囉

好彩下半場老母訓醒教
一場拎波停波轉身Hold波比波都一流

係,所以即討個時先至話終於得益
做左黑哨猁
如果唔係疤出局我利巴打應該有排潛

Btw 越黎越中意米拿
以前覺得出佢 佢慢到成隻龜咁
點知咁撚柒重要

疤係世上最仆街球會
No doubt

佢既閱讀球賽能力好高

有冇精華重温

屌你上半場我真睇撚左廿幾分鐘先突然發覺佢出左場囉

你唔sick ball

雖然我即討都睇錯，屌鳩人話人唔sick波

贏5:2都潛 飛機都未打夠喎ching

老雀
好路數
家有一老如.....

曼城 對 利物浦

附上埋垃圾疤犬出局精華

好喜歡她

Btw 杰寧條臭閪咪撚搞睇波活動

呢個勢，主場打般茅好似無難度

不過高位反彈係利嘅必然定律

得罪講句 聯賽Hea住踢都得了

希望外國班利撚唔好j得咁行影響到班球員（由其老虎撚以為自己好勁就會出事）
最緊要成班波健健康康捱埋剩低比賽

假如負碌入到決賽 佢一撚定搞黎cap水

真心為隊波好就唔好搞咁多野啦。。。
佢搞親都輸波咁濟

繼續睇電視啦

想問下之前果張歐聯抽籤推背圖仲有d咩啟示

佢再搞 我帶頭屌撚柒精壇同佢祖宗18代

明明越位爭議個球係佢失誤
佢個勢拎晒球證可以當佢唔受攻方球員影響 自己拍個波落米拿到再反彈

西 羅
皇 利

No injury is ok

model跑全場慶祝

唔搞咁多野
條7線臭G邊有水cap

博到咁盡, 對般茅都身心都未平復返啦.
不過般茅係守弱既隊都還好D

上一個好似已經係咪加歷查

我仲記得上季比般茅cup

萬寧加

好似改過 怕人話內定

有出過

嘩呢個真係唔講唔記得 不過佢基本上都唔係黎踢波，只係黎幫手訓練 好似一場都冇出過？

唔識波就咪出來柒啦 撚有4424 咩

係4433咋

4334 先岩

有將軍同反省期既L6

冇出過
黎度假陪下保單only

點解vvd今場去左Robertson個位踢？

俾著琴晚第一球派膠既係老虎 應該廿分鐘輸夠幾粒俾人換走

下個到屌簡隊祖

仲係道

屌can同250一樣 貪$

為左踩老虎可以去到幾盡？

走左啦，上年話返鄉下做木工ma

見過大場面

佢跑動頂2 條友 辛苦哂

我諗L6已經high到過左反省期去翻危險期

咁啱啫喱上左VVD補位姐

話說
黑左對面個球好似又係
Model出黎打手鎚但係vdj擔左個位

唔止一次撞埋一齊

最忌對佢有信心呀清

米仔除衫係咪慶祝model冇clean sheet？

有d想印ox/jelly仔

屌那星 無得教訓疤塞呢隊西波

下季ox個位應該比keita搶左

軒(新防中) ox(米拿) keita(lomo)

啦

Ox lomo keita
黑鳩三中場

can 子唔好走啦

近幾年d熱身賽都有對過
雖然我知熱身賽冇咩參考價值

咁老母lag機肯定更加明顯

can 子可否不要老 再領風騷

wilson又入靚波
下年唔俾機會佢真係講唔過去

更何況而家得半個後備翼（ox）

我地熱身炒疤狗4：0 tim

can 子可否不要老 再領風騷
la 子可否不要老 伴我征討
力子 即使早知 巴布那味道
卻想完美到 以遊艇定數

偶像全部買不倒
卡膠以後也安好
老母 我在意的 對著鏝城都 不會燥

波事春秋抽狜抽得好盡

咁快ff古返黎捧盃下輪出局又要俾人binc

天地有正氣

濕鳩ily呢

就算出局
一隊4強 一隊8強

高下立見

你就早走早著啦

咁多人挽留 ，我回來啦

其實留古冇買vvd都真係入唔到四強

歐聯四強

唔好捉錯用神
此can不同彼can

其實留古同買vvd可以係兩件獨立事件
但大家都俾FSG訓練到覺得要賣人先可以買人

（官方聲稱vvd keita唔係用緊狜筆錢）

沙拿d 慶祝動作愈黎愈串

追平嗰球串得起wo

文尼好橙 佢入到就正啦

唔是訓練
而係對咗啲撚樣咁多年
佢gut起條尾都知佢想點啦

抽中羅馬唔慶祝
不過都係中皇拜多

呢隻25狗冇道德
轉撚左去巴, 仲要奶人鞋底話共享歐聯

尋日ox都好勤力防守,無咩上腦,好多時幫taa

生日做一日非洲1哥都唔得

暗黑3冠王，好痴線

猁成為狜最大希望

我都唔明點解果刻執漏完仲仲可以控一控過埋龍再chip高個波
我打機都做唔到咁冷靜

就咁算啦，專注番頭四

比起季初單刀鳩射
水貨而家有信心咗，處理都冷靜咗好多

唔車望d咩, 頭四就叫糊
歐聯盡力得, 出局都冇野好屌

Google搜尋手機版冇左頁數

佢唔黎利, 都昇華唔到另一個層次

佢cup個下都算
仲要chip入去真係好撚痴線

Chip 入真係冷靜到仆街
預計到奧達文迪會飛落去
不mane都好勁 一下推過拿樸迪

不過

已經超晒額的確係冇野好屌
但去到呢步點會想就咁算
入到8強想入4強
咁入到4強自然好很想入final

佢個下我諗起gj入轟個球
又係推人大細

法國左樣野, 今季對我地不敗既都係狗仔黎
希望對車會3分
獌狗 熱狗 手球隊

咪係
緊係點都全力

季初英超歐聯各買左500
估唔到仲有得叫下

千祈唔好入到final又俾假希望我地

無古筆錢，fsg仲道歉緊

有諗過買黃牛去基輔 如果連4強都過到

尋日有冇人真係買左鏝？
我心思思但最後都係冇買

一直keep住買對家, 我由尾場莫斯科買到而家
波圖見佢首回合5:0, 諗住次回合買晉級但冇

我歐聯真係場場都有買對家

可能真係十年冇睇歐聯
沙拿入波果下我成個人軟晒
真係幾年未試過

輕鬆哂

條J軟？

情感對沖就一定架啦

燈對家

愈黎愈鍾意100分

Next year is.......

佢上半場尾段嗰球，過埋龍門嗰球
可惜唔入
咬腰多少少，就掛網

利贏: 用50蚊換利晉級
利輸: 賺到一餐晏晝錢
立於不敗之地

個球難啦 都無晒角度已經

ox>lemar

追平個下我勁撚大聲叫左出黎

季初條片笑佢個利迷而家點呢

離開雲加的人有福了，因為他們必得...

唔止 robertson，salah 都係嗰種好穩定嘅球員，大賽都唔會腳震，見佢 chop 入就知
希望慢慢 train 到隊波係咁 咁就唔怕利式崩潰

絕對有理由懷疑OX係爺爺派黎追擊哥狗嘅棋子
對曼城特別勁

後備翼就一定要買，但唔需要係Lemar，當務之急係買個護到波停到波嘅防中

我都係
跟手成個人彈起係咁跳

比佢去探多次小學生啦

佢又錫身 唔酒唔玩
train 完就返屋企
又真利

lomo

Keita

仲有VVD, 第一球雖然大意掛住舉手比250推開, 但信心依然係度, 比著利以前嘅後防分幾鐘失一球之後一定全面崩潰

聖誕節飲橙汁唔飲酒

當然！

過五關斬六將，就係為奪冠夢想

恥果d就歐聯大賽留力，專心留力打聯賽，恥呢d mentalality 係弱者所為，利迷唔好轉牛角尖學埋d on9 野

入埋Ndidi或者Jorjinho啦

同ox 42分鐘個下差唔多，個下chip真係前鋒同中場既分別

話晒都一個carry一個國家隊 有大賽經驗

個陣幫狜解圍

曲線串9 374

人唔笑狗都吠

其實琴晚最欣賞係費明奴果球 佢全場不斷壓迫對手 又勤力 最後自己係人地半場搶埋個波入埋

其實有冇可能比佢打返前啲，要佢打六號位係好難為佢

好多謝佢，全隊都好落力迫，好落力追（上半場Wijnaldum除外，我專登搵都搵唔到佢 ）

好難情感對沖喎
除非all in 500 1000

個屎忽又靚

我尋晚同巴塞roommate開雙mon睇，1:1之前我都係口震震咁講嘢 自己中學落場打學界都未試過咁驚

仲會唔會比𡃁仔撚

又識做PR

輸左第一球都無崩潰
成隊波心理上已經好左好多

好癲 人地出去蒲佢就留係屋企飲橙汁
英人黎講佢係好錫身個d

出波殺波唔到佢姐，應該迫到有現過下個播
會唔會比其他力架蔗著睇唔到炸
不過佢fall back到中堅位或者幫jelly多啲可能又有影響就真既

後備翼用wilson啦

key reason - vvd

又新post

第一球有一半因為佢